美劇重溫，person break

我係Michael_Scofield
可以返去撚貓喇。。。。。。。。。

Person.....

心情太激動，打錯字

Prison Break